【對付黑警濫射彈藥] ：美國戰線

黑警濫射催淚彈、橡膠子彈、海綿彈等等，他們以為好撚過癮！
但是因為他們發射的都是美製彈藥，美國最出名就是揾律師告人
建議各位巴打絲打儘快搵美國律師做Free legal consultation 控告
果啲武器製造商的可能性，睇吓他們仲夠唔膽賣嘢俾香港!

要搵呢D律師可以打返製造商州名同Gun law liability /Firearms law liability /Claim之類
既keyword就可以揾到大把呢D律師，揾果D講明不成功不收費，最好揾埋受害者！
呢D官司保證見報的官司美國人好鍾意做！